【立場姐姐見面會】21號夜晚北角

同民陣晚會撞左期仲要冇直播
我要睇立場姐姐食馬仔呀

Brew Note 文化沙龍第十九講
題目：沒有臉孔的抗爭－－直播現場的深度觀察
講者：何桂藍（立場新聞記者）
日期：2019年7月21日（星期日），7:00-9:00pm
毋須報名，早到早坐。不設直播。

呢間係咪之前開研討會比人掃場個間

係呀

撞時間喎

金鐘一個都不能少

又黎造星
洗唔洗整多個香蕉奶 搞番個簽名會？

事有緩急輕重！

不設直播但如果想直播比唔比?

周保松搞既講座好正
雖左膠，但好有哲理
想學人既巴絲記得mon實！

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

去金鐘先
之後先睇重播

21號升級喎.....

去金鐘先，之前先睇返直播！！

冇直播
之後會放返片出黎
金鐘急既去咗先